一人一個屋企人無知到會令你嬲嘅嘢

唔係咩都要放入雪櫃

由於係佢生我 所以代表佢literally所有野都係正確而我錯

冇腦

開住火 叉緊電 唔望住就一定會爆炸

多到數唔哂，你開得呢個Post大家共勉之

放入雪櫃=保質期+100年
乾貨放入雪櫃
以為個個人既生活習慣都同自己一樣

電視聲量係由數字決定而唔係實際聽到既。試過㩒到13都冇聲，突然喝我做乜較甘大聲

細個成日咳，我噪到老母日日比咳藥水我飲。

上連登俾佢話成日打機，請問邊忽似打機？